召集9月去英國讀master既巴絲打

如題 留個telegram 互相照應下啦喂

Between大家有冇諗住去到搵pt做下，幫補貴到hihi既學費同生活費？

hi~我去倫敦呀，有無倫敦巴絲

倫敦貴到🙈 介唔介意講邊間？

telegram 講啦

痴撚缐仲去英國 番黎冇人請就笑

去澳洲或美國比較穩陣

係呀巴打
唔知你個英國foundation offer出左未呢
一陣返黎冇人請就好笑

lse

@lokkancho
可能去london 可能去Sheffield 仲未firm

等緊offer定已有offer不過諗緊邊邊好先

Sheffield係confirm左
另一邊有conditional IELTs 夠分就得 可惜柒到有份差0.5

重take IELTS
或者直接take Sheffield offer 聽聞有d科都唔錯

Lancaster fd

take 唔take得切

定係好似有d咩pre sessional course可以開學前讀一兩個禮拜就當你過骨架好似

sheffield jj lm

有無Leeds JJ

Glasgow jj

Same here
Chat on tg

我係leeds

終於
留個tg?

我唔識留tg link
你已經到左leeds?

過兩日去喇 你呢
咁你add我啦

我到左leeds幾日